/*
 Localizable.strings
 MixToolBoxUI
 
 Created by Zheng on 10/8/15.
 
 */
"Enabled"="開啟";
"All the functions are controlled by this toggle. "="以下功能均受到此開關控制";
"This function is experimental. Respring after toggling this. "="此功能為試驗功能, 主題更改後需註銷才可生效. ";
"Theme"="主題";
"Cool Gray"="炫酷深灰";
"Cute Pink"="呆萌亮粉";
"Function Toggles"="功能開關";
"Lock Screen"="鎖定屏幕";
"Status Bar"="狀態欄";
"Home Screen"="主屏幕";
"Notification Center"="通知中心";
"Control Center"="控制中心";
"Respring & Apply"="註銷並應用";
"Version: "="版本: ";
"About J.C.T."="關於 J.C.T.";
"Visit Our Website"="訪問越獄貓首頁";
"Confirm"="提示";
"Click \"Respring Now\" to apply your changes. "="輕按 \"立即註銷\" 以應用當前設置";
"Cancel"="取消";
"Respring Now"="立即註銷";
"I have found a great tweak called \"MixToolBox\". You can customize every detail of your iDevice! Have a look at http://www.yymao.net/"="MixToolBox 這插件很不錯呢，我正在在用，小夥伴們壹起來用吧～，詳情請查看 http://www.yymao.net/";
"Cat (Chief Engineer)"="Cat (程序猿)";
"Min (Chief Engineer)"="Min (程序猿)";
"i_82 (Security Engineer)"="i_82 (安全猿)";
"JK (Backend Engineer)"="JK (後端支持)";
"Rain (Designer)"="Rain (設計)";
"Code (Website)"="Code (網站)";
"Jer (Weibo)"="Jer (微博)";
"Wind (Testing)"="Wind (測試)";
"Mini Time"="鎖屏迷妳時鐘";
"Hide Top Grabber"="隱藏通知中心滑塊";
"Hide Bottom Grabber"="隱藏控制中心滑塊";
"Hide Camera Icon"="隱藏鎖屏相機圖標";
"Hide Charging Text"="隱藏充電提示文字";
"Hide \"Slide To Unlock\""="隱藏解鎖提示文字";
"Show Statusbar Time"="狀態欄時間顯示";
"Home Screen Statusbar"="狀態欄大小與桌面壹致";
"Digital Signal"="顯示數字信號";
"Time Format Settings"="時間格式設置";
"Input new time format here. "="請輸入時間格式. ";
"Show Free Memory"="顯示空閑內存";
"Show IP Address"="顯示內網 IP";
"\"Show Free Memory\" and \"Show IP Address\" will be applied to the new formatted time string. "="開啟空閑內存 / 內網 IP 顯示會在自定義時間格式後增加空閑內存 / 內網 IP 顯示";
"Show an icon on your statusbar when muted. "="此選項可以在設備靜音時在狀態欄上顯示靜音標識";
"Show Mute Icon"="狀態欄靜音圖標";
"Hide Elements"="隱藏元素";
"Hide \"Time\" Label"="隱藏時間標簽";
"Hide \"No Disturb\" Icon"="隱藏勿擾圖標";
"Hide \"Airmode\" Icon"="隱藏飛行模式圖標";
"Hide \"Signal\" Icon"="隱藏信號圖標";
"Hide \"Carrier\" Label"="隱藏運營商標簽";
"Hide \"Cellular\" Icon"="隱藏蜂窩數據圖標";
"Hide \"Battery\" Icon"="隱藏電池圖標";
"Show \"Battery Percentage\""="顯示電池電量百分比";
"Hide \"Alarm\" Icon"="隱藏鬧鐘圖標";
"Hide \"Location\" Icon"="隱藏定位圖標";
"Hide \"Rotation Lock\" Icon"="隱藏豎屏鎖圖標";
"Hide \"Data Spinner\" Icon"="隱藏數據轉換圖標";
"Custom Carrier Text"="自定義運營商文字";
"Hide Folder Background"="隱藏文件夾背景";
"Hide Newsstand"="隱藏報刊雜誌圖標";
"Remove Clock Animation"="移除時鐘動畫";
"Disable Spotlight"="移除 Spotlight 搜索欄";
"Disable Voice Control"="移除語音控制";
"Hide Page Indicator"="隱藏分頁點";
"Remove Icon Shadow"="移除圖標陰影";
"\"Orange Me Not\""="移除圖標標簽橙色圓點";
"\"Blue Me Not\""="移除圖標標簽藍色圓點";
"Hide Dock Background"="隱藏 Dock 欄背景 ";
"Hide App Switcher Background"="隱藏應用程序切換器背景";
"Disable Icon Jittering"="禁用圖標抖動";
"Disable Spotlight Blur"="禁用 Spotlight 模糊";
"Disable Wallpaper Parallax"="禁用背景視差";
"Disable Wallpaper Zooming"="禁用背景縮放";
"Global Blur View 1"="全局模糊效果壹";
"Global Blur View 2"="全局模糊效果二";
"Global Glass View"="全局毛玻璃效果";
"Global Transparent View"="全局透明效果";
"Hide Badge Background"="隱藏角標背景";
"Hide All Badges"="隱藏所有角標";
"Hide Today Tabs"="隱藏今日頭部標簽";
"Hide Today Date"="隱藏今日日期";
"Hide Today Headers"="隱藏部件標簽";
"Hide All Headers"="隱藏所有頭部標簽";
"Hide Notification Banners"="隱藏推送";
"Hide Edit Button"="隱藏編輯按鈕";
"Hide \"New Widget\" Tips"="隱藏新部件通知";
"Hide All Dividing Lines"="隱藏所有分割線";
"Hide Footer Lines"="隱藏底部分割線";
"Hide Edit Lines"="隱藏編輯按鈕分割線";
"Hide More Lines"="隱藏更多分割線";
"Hide Background Image"="替換背景為黑色";
"Hide Today Weather Label"="隱藏天氣信息";
"Hide \"No Notification\" Label"="隱藏 \"沒有通知\" 標簽";
"Hide Statusbar"="隱藏狀態欄";
"Hide Notification Labels"="隱藏通知欄標簽";
"Swipe Again To Activate"="再次劃動以激活";
"Remove Notification Center"="完全移除通知中心";
"Hide Quick Switcher"="隱藏快捷開關";
"Hide Brightness Slider"="隱藏亮度滑塊";
"Hide Media Control"="隱藏音樂控制";
"Hide AirPlay / AirDrop"="隱藏 AirPlay / AirDrop";
"Hide Quick Launcher"="隱藏快速啟動";
"Disable Background Blur"="禁用背景模糊";
"Hide Background"="隱藏背景";
"Fix Control Center on Lockscreen"="修正鎖屏狀態下的控制中心";
"Hide All Dividing Lines"="隱藏所有分割線";
"Use 7.x Old Animation"="使用 7.x 舊動畫";
"Remove Control Center"="完全移除控制中心";
"Give Us Some Advice"="給點建議吧";
